以現今嘅市價，從前全盛時期的球星球王球皇依家轉會值幾多錢？

舉個例子，全盛阿朗當時賣80m，放今年我覺得值300m（最少高過屁馬）
當年保方賣52m，今年賣應該最少都130m以上。

近幾年先轉嘅如果覺得今年買會唔同都可以提出。
例如我自己今年買就應該可以去到130~150m。

歡迎理性討論

9號號朗拿度：10000000M
朗拿癲佬（奴）：1000000000000M

得紫靈老豆先買得起

當時CR7既80m依加顯得好少咁，但其實當年嚟講，真係好撚痴線

從結果黎睇 c7 保方一買可以用十幾年唔洗買人，仲要係十幾年超勁水平
300m都算係抵到爆炸

呀朗仲可以賣返1億

除左比利老馬其他咪差唔多尼馬個價